你好，我是李思傿

现在网际网路谣传我已经死了，其实并没有，我的思维现在被拘禁在地獄里，

急需5000人民币找到保安救我出去澄清事实，待事成之后，教授你起死回生法，

绝不亏待你，這是我支付宝帐号。
Wsl1234

Pmed❤️

你條team有冇屈你夾錢做帛金

今日出post賺d錢俾牙頭夾硬攞咗去做帛金

我收到果個係北京安全屋

冥通冇咁細面值喎

穢土轉生？

手足